(live) 立場記者大埔被狗用棍怒打相機

有冇人live有backup